{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하이맘키즈펜션실버(온수 수영장 가동) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン·アウトの時間を必ず守ってください。 ピックアップは提供しておりません。 また、ペットは入室できません。 本人の不注意による安全事故は本人が責任を負わなければなりません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約は保護者と一緒でない場合は宿泊不可となり、現場訪問時には払い戻しされず退室措置となります。 客室予約状況は100%正確ではない場合があり、二重予約が発生することがありますが、決済順に優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動する場合があります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由について払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 利用可能な施設としてはIPTV、WiFi、セスコ空気殺菌機があり、客室は禁煙です。 プールは常時利用可能で、温水プールは10月4日から稼働します。 利用時間は15:00から20:00までで、大きさは横13m、縦6m、高さ80cmです。 ぬるま湯は期間によって異なる場合があり、プール利用時の注意事項としては水深30cm~60cmで、利用時間は午後3時から8時までです。 連泊のお客様は午前12時から利用可能で、午前9時から12時までは掃除および水温めの時間です。 バーベキュー場は18:00から21:00までご利用いただけます。申し込みはご利用1時間前までに現場で管理者にお願いします。 費用は一部屋当たり20,000ウォンで、炭、グリル、個人火器は持参できず、客室内では肉や魚の調理が禁止されています。 駐車は1部屋あたり1台可能で、すべての客室にはキッズ玩具、哺乳瓶消毒器、乳児歯磨き粉などのキッズ用品が完備されています。 子供の遊び空間は保護者同伴時に利用でき、利用時間は09時から21時までです。 周辺にはチョウンマートとCU済州中厳店があり、涯月海岸道路、涯月寒公園、涯月カフェ通り、一関下、涯月澱粉工場カフェなどの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットが入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の宿泊予約は保護者と一緒でない場合は宿泊不可となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況は確実ですか？",
            "answer": "客室予約状況は100%正確ではない場合があり、二重予約が発生することがありますが、決済順に優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用可能ですか？",
            "answer": "プールは常時利用可能で、温水プールは10月4日から稼働します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と大きさはどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は15:00から20:00までで、大きさは横13m、縦6m、高さ80cmです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯はいつ利用できますか？",
            "answer": "ぬるま湯は期間によって異なる場合があり、利用時間は午後3時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、何時から利用できますか？",
            "answer": "連泊のお客様は午前12時から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00から21:00までで、費用は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能です。"
        },
        {
            "question": "子供向けの設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室にはキッズ玩具、哺乳瓶消毒器、乳児歯磨き粉などのキッズ用品が完備されています。"
        },
        {
            "question": "子供の遊び空間はどのように利用できますか？",
            "answer": "子供の遊び空間は保護者同伴時に利用でき、利用時間は09時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはチョウンマートとCU済州中厳店があり、涯月海岸道路、涯月寒公園、涯月カフェ通り、一関下、涯月澱粉工場カフェなどの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 723,
        "QA": 627
    }
}